乜代宗師根本唔需要拍得咁好

幾爛都冇所謂啦，大把人送錢支持低質素電影賀歲片

未睇過的人係唔會知道有幾垃圾
建議戴眼罩入去訓兩個鐘好過

呢套d場次咁多

同期冇選擇

根黃子華既戲都係垃圾，好心佢唔好出黎獻醜，拍幾十年戲一d進步都無，就算黃營都唔係大哂

票房應該有3千萬左右

這五套其實只有《變雀特工》合格，而且是以兒童動畫的標準。

如果想看好電影，個人，只是個人建議可以看陽光兔仔兵、小婦人和1917。